/* TotalFinder Status Menu Item */
"Check for Updates" = "更新检查";
"Uninstall TotalFinder" = "卸载 TotalFinder";
"Restart Finder" = "重启 Finder";
"Show Visor" = "显示滑入窗口";
"Hide Visor" = "隐藏滑入窗口";

/* Asepsis preferences pane */
"Disconnect" = "断线";
"Connect" = "连线";
"Unable to connect with kernel extension! Do you have TotalFinder.kext properly installed?" = "连接不到kernel extension!\nTotalFinder.kext 是否已经安装?";

/* About preferences pane */
"from Beta Channel" = "from Beta Channel";
"from Dev Channel" = "from Dev Channel";
"from Stable Channel" = "from Stable Channel";

/* Reset to Defaults Alert Box */
"Reset" = "重置";
"Cancel" = "取消";
"Do you really want reset to defaults?" = "是否确定把配置重设到 TotalFinder 默认?";
"This will restore initial TotalFinder settings." = "把配置重设到 TotalFinder 默认";

/* Unistall Alert Box */
"Uninstall" = "卸载";
"Really want to uninstall TotalFinder?" = "是否确定把 TotalFinder 卸载?";
"This will launch an uninstall script which will remove TotalFinder from this computer and restore your original Finder behavior." = "启动卸载脚本卸载 TotalFinder 并恢复原本 Finder";

/* MainMenu items */
"New Finder Tab" = "创建新标签";
"Close Tab" = "关闭标签";
"Close Window" = "关闭窗口";
"Show System Files" = "显示系统文件";
"Folders On Top" = "文件夹置顶";
"Toggle Dual Mode" = "双窗口模式";
"Narrow Tabs Bar" = "窄标签栏";
"Pin Visor" = "窗口固定";
"TotalFinder Preferences…" = "TotalFinder 配置…";
"Visit Homepage…" = "访问主页…";

/* misc. */
"Screen %d" = "显示器 %d";

/* Dialogs related to optional notice dialogs in the top-right corner of the main frame window with tabs */
"Please register TotalFinder" = "请注册 TotalFinder";
"In the unregistered version this dialog pops up every 10 tab switches.\n\nAnnoying? This is a reminder that you are using tabs intensively and you should buy this awesome software. It's easy. Get rid of this limitation and make my day. Thanks!" = "使用未注册版本在每10个标签页就会弹出本窗口。\n\n讨厌吗? 如果您想更好的使用标签页，您真应该购买这么棒的软件。摆脱这个限制的同时也使我开心，就这也简单。非常感谢您的支持!";
"Buy TotalFinder now" = "现在购买 TotalFinder";
"Why should I buy?" = "我为什么应该购买?";
"TotalFinder - unregistered version" = "TotalFinder - 未注册版本";

/* registration */
"Licensed to %@" = "授权给 %@";
"Change License" = "更换授权";
"Unregistered version in trial mode" = "未注册版本体验模式";
"Register" = "注册人";
